有冇人好擔心將來

一諗到就出黎返全職就好大壓力...
爸爸黎緊退休 媽咪搵得唔多
係就係有個阿哥
但搬左出去住已經完全冇聯絡 而且係唔會畀家用
之後都唔知點算 好大壓力
阿爸阿媽對將來好似完全冇諗過咁
自己本身冇投資 又冇其他物業
第時出黎做野真係完全靠我
點先可以搵到多d錢

勞力 儲到第一舊錢就學下投資
但其實星期日同屋企人飲下茶吹下水
佢地就已經好滿足
好似係

而家係連基本生活都可能有問題唉。。。
佢地完全冇投資 我都打算學
巴打有玩開？一開始點樣入手？

其實我都係講下
但我諗我將來應該都會學下
巴打做邊行

我係絲
就畢業 應該都係做business
非三大 過3 但應該都係搵一萬幾

叫呀爸呀媽慳d洗
我情況都同你差唔多 呀爸就黎退休 呀媽做pt

你預計自己會搵幾多k先
不過依家做左2年野 每個月都儲到一半錢

佢地平時都冇特別大洗
但阿媽中意間唔中旅行

應該都係13k左右

揾啲小生意做

利申: Final year, 非三大

我諗應該叫佢地去少d你壓力又細d
同我第一份工 差唔多 不過我係文學院出身
返工記住帶飯 可以慳唔少
有冇拍拖先有既又用多d錢

阿媽成日都話想去歐洲
我而家exchange緊 個心都有d過意唔去
利申 有資助先去

巴打同朋友夾？定屋企人做？

絲打趁未畢業應該去多d唔同地方既
我讀左大學幾年淨係去過grad trip 其他時間都係返工讀書
儲多幾年錢成家去歐洲啦
返左工成個人會好累 又要煩d人事關係
返工 人永遠麻煩過工作好多

唔擔心
一早無
唔知想做乜工種 無特長 唔係有錢 成績平平
兩老又相繼退下火線
日後有婚結的話都唔知叫好彩定唔好睇

原來係絲打
又唔洗過意唔去既我覺得
影住啲靚相比呀媽睇住先 分享下exchange既經歷 已經好孝順
等第時出黎做幾年野先帶屋企人去啦
我諗做人父母唔會強迫仔女既
好似係

但一諗到屋企既情況就真係洗錢都洗得唔安樂
加上屋企關係唔係好close...好多問題
全家一齊去旅行好似唔好實現到

冇特長可以吸到人
樣又未到女神級
唔會拋波露腳
所以做唔到

希望可以承你貴言啦
不過exchange都冇特別 好悶

拍拖同買樓冇直接關係 好似係

加油呀唔洗擔心
果陣我岩岩grad 都係咁過
老豆入院細老母冇做野，細佬仲讀緊書
家庭壓力好大，但都係要撐住
兒加生活好左d
出左黎之後一定一定要儲錢呀
我都係做左野年半先開始學投資

絲打都係慳妹同孝順女黎 好女仔
如果屋企有d問題都難實現
如果真係洗錢洗得唔開心咪換個角度諗 好多賺得返